# README #


	app
		kernel //base
		security //usuarios y validacion
		model  //base de datos
	src
		view //twig vistas
	vendor //librerias php
	web
		index //pagina de inicio
		sources //css y js
		bill //controlador vistas factura, cliente y producto
		crud //controlador operaciones
		
		